有冇人試過J自己

諗住自己打飛機咁黎打飛機

如真 如假 如可分身J自己

會將正氣的龜頭切出給你
原隻浸七喜

如打飛機可J自己

留名有全首